車迷入

點睇呢隊垃圾

車路士嗰陣就好似pep喺曼城第一年咁始終都要磨合下
基本上成個前場都係新人最有經驗嘅嗰個走咗去阿仙奴

垃圾唔算，前45分鐘算打得ok，不過個別位置嘅球員真係實力非常有限。

未紅牌前其實55波

其實就預撚咗啲中堅同埋隻短手狗會柒 但係估唔到可以柒到咁撚樣

無睇開德甲，佢以前係紅牛係咪都咁

打少個都要喺自己半場猜 出事都唔奇 但明白林伯想搏既

我講緊利物浦